外國遊客 只準出境 不進入境

岩岩睇到外國人個post,忽發奇想
既然香港咁危險,咁好簡單,就係
只準出境，不準入境

長遠睇，香港自然同掛黑色旅行警報冇分別

大家點睇?

推

1

2

3

4

5

6

7

8

但你點唔比人入黎?

9

10

On9

配合機場管制
香港及九龍站登機暫停

機場快綫15分鐘一班

地鐵站廣播

塞爆接機區，等所有遊客入唔到境

航班登記暫停

撞

感覺作用唔大喎

push